\chapter{Исходный код}\label{appendix:code}
Ниже приведен исходный код на языке Python.
Описание модулей:
\begin{itemize}
    \item Модуль app.py -- пример использования реализованного пакета;
    \item Модуль get\_data.py -- функции для загрузки исходных данных;
    \item Модуль preprocessing.py -- функции для предварительной обработки данных;
    \item Модуль scoring.py -- функции для оценки стиля вождения;
    \item Модуль utils.py -- второстепенные функции.
\end{itemize}
\lstinputlisting[language = python, style=style, title={app.py}]{my_folder/code/app.py}
\lstinputlisting[language = python, style=style, title={get\_data.py}]{my_folder/code/get_data.py}
\lstinputlisting[language = python, style=style, title={preprocessing.py}]{my_folder/code/preprocessing.py}
\lstinputlisting[language = python, style=style, title={scoring.py}]{my_folder/code/scoring.py}
\lstinputlisting[language = python, style=style, title={utils.py}]{my_folder/code/utils.py}